求私人酒bar

知唔知仲有邊d bar仲開緊

我準備報食環 shisha lounge

笑死

樓豬低級借刀

我地懷大廈頂樓連天台用咗黎搞party room，班友飲到嘔出大廈露台，佢地再玩野實搵黑警搞9個party

Earls Court - Branden Tong 介紹就得

7/F, 5 Humphreys Avenue, Tsim Sha Tsui, Hong Kong

92852530

Thx ching 要有人介紹先上得去?

Branden Tong 係暗號 = 芝麻開門